林奠5:30將會現身海洋公園

各位巴絲留意
利申：內部員工爆料 遊行中

咦 決策力咪會低囉

真係痴撚線

堅料

呢個背景 + sunmobile

炒得，你份contract有保密協議

保你老母

送佢入獅子籠啦

林奠喎 講緊林鄭咩？

向來都低，有冇人都一樣

Show Blocked User - 扯恆扯真色

嗯

記者朋友你好

佢地架車會唔會經過遊行路線？

去報 唔報死全家

報啦，你立左大功啦，快d去中央領功啦，唔好響到吠

人地百萬人遊行

你就去海洋公園避暑？

屌你老母死番出去啦